幾時有天竺鼠icon

Gang gang

車車！

Gang bang?

天竺鼠gang bang?